點解啲酒咁撚難飲你班人仲可以當水飲

好撚難飲

飲完可以藉醉呃蝦條

屎水嚟

真係好q難飲

細蚊仔就返屋企飲汽水啦學咩人玩連登

飲酒傷害肝，心臟
宿醉造成頭痛，嘔吐
我要fruit punch得啦
好味又健康

點解你班人咁鍾意飲屎水

要慢性自殺都唔係咁折磨自己呀

真心難飲 又苦 有啲苦到好似飲緊中藥咁

唔鍾意飲+1

但有開心咗嘅功能是真的

如果唔係鮮榨, 果汁其實落好多糖

咁俾杯鮮榨果汁我得啦bartender plz

1664以外都係垃圾

我以前都係咁諗好撚苦好撚難飲,但去多咗酒局發現其實都係志在飲到on99同啲朋友吹下水

我唔會話你班人飲酒買醉有問題
不過真係唔啱我

俾杯水我得啦
我may埋自己打飛機得㗎啦

4毒L

由你瞓喺條街算
898

酒陣味真係唔係個個頂得順,唔鍾意其實真係飲水好過,夾硬飲真係會嘔,但可能有一日你需要買醉既時候就會冇咁討厭酒

因為你無飲過好飲既酒？

鮮榨飲一杯都一樣
因為等於一次食好大量生果
除非條友加水

我都唔明
人到中年都唔明
我都係飲返汽水算

I mean啤酒

其實都係
仲要果汁冇fiber

give me 水 bartender

真心啤酒都有好好飲，特別係罐裝，臭既
試下去飲craft bear，香港本土都有好多佳作，早幾年飲過一隻咸檸啤，至今難忘

diulasing電話成句食左

同一班朋友玩酒game係我人生最開心既事

你會唔會一路飲一路撩鼻屎

我都唔鍾意飲酒
試過呢隻係 容易啲入口

生活嘅苦 比酒精嘅苦更苦時
你就會學識愛上呢杯野

諗住負負得正？
我都係飲可樂算
生活很苦 但我個口要甜

平時食飯我都係飲可樂
但有啲時候 自然會想飲酒

太甜反而來得不真實

may?
你邊度鄉下

酒
接近係商店最天然既飲品

好mk 扮到好看透世事咁
即係點 當發現有樣嘢難食過屎你就會去食屎

大嫲先係

尤其係啤酒
飲肥仔水咁
想要醉嘅感覺隊草仲舒服

呢句野好撚柒
生活比廿四味更苦 你飲撚左未? on9仔

agree 通常係一大班人志在開心先飲,自己平時滴酒不沾

樓主同我一樣
我一惦到酒精浸味就唔惦
個人會打冷震
我試過好多酒,係酒精浸味頂唔到

係難飲㗎啦 簡直難飲到懷疑人生 好似飲緊鐵打酒咁但係都係追求同fd一齊飲下chill下個feel 同埋少少醉意會玩得開心啲投入啲

啤酒苦 紅酒白酒澀 同埋全部都覺得好臭一聞就好似聞到醉酒佬陣口氣
香檳甜甜地ok
不過太甜個d都冰酒 米酒之類又頂唔順
反而d烈酒我覺得好過普通酒 純粹飲佢燒著喉嚨心口個feel 根本唔知咩味同埋好快上頭 普通酒淨係覺得好難飲未覺得high已經唔想飲

利申一年飲唔到五次酒

會食埋 當話梅

新手咪飲下ice jolly sandie 先囉啤酒都係拎個感覺啫

咩酒先

諗起好耐之前見過類似嘅topic
有條懶感性嘅傻鳩覆“因為人生比酒更苦”

你一定係好後生

認同

同食煙一樣唔明點解會有人食。

Form Two Syndrome

有時單純借酒消愁

可以幾個鐘內忘記唔開心既野

正常飲其實只係當可樂飲

只不過人大左會苦中作樂

酒同齋啡都係

小朋友扮大人先飲
難飲過屎水

兒登仔嘅表達能力真係滿分

飲Jolly Shandy扮大人！？

用靚水 口味著重果香 有少少甜酸味嗰類啤酒
話自己唔鍾意飲酒嗰啲飲到湯撚埋都見過

咁你開post 做咩

1664都夠POP講出口

啤酒雪到夠凍係大熱天時飲好正

威士忌少量配野食都唔錯或者淨飲少量都ok

最愛都係可樂

其實無人想知

罐裝啤酒都好飲

社交禮儀
學識飲一兩杯就可以
飲紅酒、日本吟釀
對身體好啲

平時就飲水飲茶飲無糖咖啡
最重要唔好飲汽水
好肥好無益

飲酒有助社交
成班人傾下計吹下水

你坐喺角落頭飲杯果汁

真係好臭唔明點解食

冇人叫你飲到嘔

你係鐘意醉既感覺 定係鐘意酒既味道

我都想又煙又酒做大人

可唔可以搵個地方係飲果汁吹人？
不過飲左酒個人又多左野講

Whisky 好撚正wo

Fruit punch健康都講得出

飲酒係想屌閪⋯⋯

屌你老母mk都仆街 即刻駁嘴

真呀, 懶係看透世事咁, 最撚黑人憎

Heroes TTN好撚好飲

咸檸啤真係好撚難忘

早幾日飲左杯抹茶鮮奶溝酒
平時唔會去飲酒
中秋班fd水鳩我
仆街，搞到我對抹茶鮮奶有陰影
乜酒都係好難飲

酒吧咁嘈又暗點傾計

兩溝啦傻仔 仲好feel

黎青龍都照飲酒啦
冇人叫你狂飲喎

鍾意飲係覺得甜
生啤到獅威都覺得好清甜
咩覺得苦又中意飲，on99
鍾意咪鍾意，唔鍾意咪唔鍾意
唔洗扮鍾意，扮識飲

飲virgin screwdriver囉

由細到大 淨係飲水 從來無飲過其他野

訓唔著先飲 好訓D

同朋友吹水同飲酒有咩關係？

係難飲 但有啲野飲完先敢講

靚紅酒係好飲嘅，其他不了

唔中意飲咪唔中意飲
個個喜好唔同
洗乜話人飲屎水
點解下下都要喺啲無關痛癢嘅嘢到撩交拗

That’s the point

你細蚊仔唔明
大人係食煙飲酒麻醉自己

終於有同路人

近年先理解到酒好飲嘅地方，初初純粹覺得啤酒整嘅豬手好香麥味，先開始識欣賞啤酒，但都唔會飲得多，更加唔會飲醉同用嚟澆愁所以我都唔係隻隻酒啱飲
就好似汽水咁，一罐已經好夠

打邊爐配啤酒好正
熱辣辣嘅肥牛配啖清爽嘅啤酒
陣苦味飲慣左其實冇咩
飲汽水通常幾啖就會膩 成個口會太甜
同埋汽水太飽肚 麻麻地打邊爐飲

我一飲就接受唔到啲酒精味
太臭

Deutscher : Bin ich ein Witz für dich?

出黎同班朋友傾下計 拎住罐啤酒真係無得輸

我October

即刻咁講，其實有啲酒係幾好味嘅，但再好味都好，你叫我當水飲就不了

酒 一開始都覺得難飲
但有次同一班fd出去飲 發覺一路飲 加傾計 真係幾開心
唔知係咪令到你腦轉算無咁快 唔洗諗呢樣 唔講得果樣又唔講得呢樣 暢所欲言 個人會放左 輕鬆左
平時生活太多限制
利申 平時都唔飲 大時大節先同家人飲 或者同朋友聚會吹水先飲

飲酒啲人最鬼麻煩係要逼人飲酒
最慘呢樣野亞洲西方都係咁

on99 你自己覺得難飲就假設哂個個都覺得難飲？
不如開埋po問點解d瑞典佬咁鍾意食鯡魚罐頭啦

有啲人好鍾意"品酒"
夾硬諗邊舊屎好食啲仲要懶有深度咁

真係好難飲飲一啖已經作嘔
梅酒都飲唔到 總之任何飲品加左酒就變到極難飲
寧願飲甜野心情仲好d 唔明點解d人壓力大仲迫自己飲苦野

臭鴨

郁啲就拋MK仔嘅爛書包

特別係啤酒唔知點解咁多人鐘意
其他酒都ok既

我一見到靚仔飲果汁，就會漏咗好多前列腺液出嚟

因為 燃點香煙喝啖酒 所有不快都溜走

點解酒生存到咁多年 難飲到仆街

似撚完仲要wing其實好撚辛苦

訓醒覺得自己仲垃圾唔肯正面面對問題

咁都難飲

少爺嗰隻？

young master個隻好正

我會靠做運動同扑野麻醉
會開心好多

唔係同fd飲既話係唔會飲

辛苦番完工之後番到屋企飲一罐啤酒真係好舒服
有種同自己講辛苦哂o既感覺

小朋友識撚IPA draft

好多ipa都正

仲有好似你個名咁
揸車車

點樣做到 飲開樽裝水？
可樂 茶記凍檸茶 咖啡 呢啲點樣完全唔飲

pale ale jeng d

飲fruit punch 多糖， 令人疲倦
我要牛奶得啦
好味又健康

你知唔知呢個世界上其實有好多種酒？

咪又係世紀騙局叫人洗錢

咪係飲開火酒先可以叫做係大人 呢班死𡃁仔真係

都正

我覺得好好飲喎

唔太鐘意啤酒，但幾鐘意健力士黑啤
倒喺個玻璃杯到成堆泡喺上層，飲落酸酸地苦苦地咁，有時夜晚無嘢做就想整返杯

梅酒
日本保健飲品

無飲過奶?

咁多酒，樓主飲過咩，講嚟聽下幫你分析分析

生活應該比屎仲難食幾時學識去食

唔明啲人話打邊爐要配啤酒先爽
我覺得配樽裝肥仔水正好多

醉醉地先易啲吹水

1664就係垃圾

得閒飲下紅酒 有助健康

唔知幾時大人文化係飲尿呢

正確，平時d心底話都講出黎

酒好飲 飲完會開心

同意 真係好撚難飲

去酒局都可以飲冇酒精飲品 一樣都可以同fd吹水

因為人生仲苦

食煎炸野油膩野嗰陣先至飲
夾撚到仆街

鮮榨果汁都唔健康 打爛哂D fibre 會搞到血糖升好快

點解我覺得飲whisky易飲過啤酒? 因為有溝酒同唔飽?
飲啤酒真係兩罐就嘔

人心理係要少少自殘先解脫或者放鬆自己, 飲酒一大班人面前一齊做

聽講係, 利申冇飲開酒

Agree
成日話fruity，易入口
我飲果汁咪得囉

樓主試下飲樂仙

包你上癮

根本勁多啤酒都勁香
你接受唔到工業拉格唔代表啤酒冇好飲
即係好似你淨係飲紅蘿蔔煲豬骨 飲晒鴻福堂 唔知乜柒牌子既紅蘿蔔煲豬骨 唔識欣賞然後話所有中湯都垃圾 介紹你飲一隻叫new england ipa 或者叫hazy ipa 既craft beer 果香味超重 應該冇人唔鐘意飲

啤酒果種啤酒花味 同埋 麥味真係超正 冇野代替到
酒精根本只係發酵既副產品 唔係重點黎 好多好多手工啤都唔會飲到酒精味

鮮榨都好多果糖

冇人叫你下下都飲到醉

點解吹水一定要飲酒

賣醉咪賣醉jm9

而家歧視毒撚？？

到你覺得唔難飲時你就會明白

咸檸啤伏到仆街 手工啤飲brewdog elvis juice/punk ipa 再唔係去donki買yebisu

落7.1買支 1664 試左先。

飲少量酒有益健康
乜嘢都係過猶不及 無人叫你飲咁多

恨鐵不成鋼

紅酒先難飲
其次就啤酒

咖啡同茶夠係啦

因為你冇飲過好飲嘅酒啫

咪臭係
啲fd問你平時壓力大會做咩
你就答食煙囉
如果答扑野囉
即刻成班

小學雞先話酒難飲
去外國咁講實比人笑柒

Agree! 我係濕疹底，一食牛肉同飲酒好容易會發濕疹同紅咗一達達，之前公司有event我唔飲酒淨係飲水，公司CFO見到喺d客面前話我出嚟唔可以唔飲酒，我心諗DNLM但我上司就知我有少少酒精敏感，所以就唔會叫我飲

咁大壓力扑野 應該扯都扯唔起

苦到死

飲過最好飲一定係呢隻

發燒都要打飛機啦有咩唔得

生活已經夠苦，重要飲酒，未苦夠，我飲杯甜嘅唔好？

紅酒白酒澀係咪你飲唔岩？
Riesling 同rioja都甜架 有d年份入口仲好醇

呢枝甜到飲緊提子汁咁 但又唔會死甜

Westvleteren no 12 有酒香仲有焦糖味
如果你怕啤酒苦 可以試下飲new England ipa 好似飲緊果汁咁 入口好滑 通常都會落芒果熱情果等等既酸味水果去釀

生活美滿無乜煩惱咪 咪覺得難飲囉
你估個個飲酒都係貪好飲咩
有時都唔知自己飲緊乜

飲酒只為醉與未醉個種感覺

你依家喺外國咩？

想灌醉你就真

絲打好索

唔係好識酒
唔知點解飲啤酒好快醉,飲調酒果D反而OK D

輸左罰飲酒

唔係點叫罰

未試過

飲酒完完全全係on9文化，因為上一代交際要飲酒，所以呢一代交際要飲酒，都cls, 公司有好多前輩飲完之後都話，如果唔係要應酬，自己平時都唔多飲，我心諗呢啲文化害撚死幾多人，點解一撚定要飲酒？

利申，唔飲得，飲少少都會嘔

Brewdog 我反而中意hazy jane 同clockwork tangerine

日本有隻牌子咪有隻貓頭鷹係上面 果隻既coffee stout 都正

Ching 有無聽過愛沙尼亞既 põhjala

啤酒你空肚飲太快？

飲酒就係大人

我係外國啊 但真心唔飲都唔會比人笑柒 放心
你企硬就得

一個post睇到連登年齡分布

因為可以壯膽
原子彈來了你也不躲

外國都會有人唔飲酒，可以好多原因
酒精過敏、宗教信仰、肝有事，正常都唔會迫人飲

無論迫鳩唔想飲嘅人飲，抑或會講酒係屎水，屌其他人飲，都係心智未成熟先會做

都係跟人地節奏飲,10分鐘一杯左右掛?次次都去到第二杯就紅晒有D暈。
試下飲其他(好似頭先講既調酒,HIGHBALL果D)好似無咁易。

係 我身邊好幾個人都唔飲酒
但無人會逼人飲 通常得d frat boys先會咁做

10分鐘一杯都幾快 唔好跟人節奏啊 好易醉
我朋友之前做bartender 佢話通常無氣酒 溝有氣既飲品 (eg啤酒 可樂) 就好快上頭

我覺得你飲cocktail 無咁快醉既原因可能係飲得慢

好多細蚊仔，講幾多無用，大個左就知

neipa真係超撚正
一入口係IPA味吞落去D水果味勁熱情咁係條脷度爆出黎

好多純粹係冇試過好野就係度屌屌屌即係好似食完明將就話日本野食全部垃圾一樣

青檸愛嚟啜 啲鹽愛嚟lam

覺得酒難飲=細蚊仔
你個logic十分大人

咁都可以加埋飲酒架，真心打機做運動係舒壓，但有時要整到自己少少wing個感覺唔洗點理，幾爽

真
要扮型扮成熟食女
平時一唔開心就會影罐ice
同食2支黑冰1上ig呃like

食煙就話影響到人 抵屌姐
飲酒又得罪你d乜要拎出黎批鬥
唔中意飲咪唔好飲咯
講到你看透世事咁 做乜鳩
個個人口味都唔同
唔通你唔中意trap music
就要屌到佢一棟都冇咩

證明你唔識揀酒

之前係põhjala飲既neipa好正
好似飲緊果味奶昔咁

之前去柏林既brewery 都好正

佢個藍莓啤酒好特別 好香藍莓味 飲落酸may may

飲酒都係俾人一種扮撚晒嘢嘅產品黎啫。

你飲可以站高地屌7唔飲嗰d

係 毒撚自己都歧視自己

小麥啤不知幾撚正

係 未飲之前怕怕醜醜

兩杯落肚之後個口唔識停

細路仔

醉咗扯唔起不了

傷身 一杯仔成舊水
on撚鳩

消愁個人認為跑翻6-7k更為之有效，減壓首選

不嬲都係為咗搵個有feel啲嘅位吹水

都有啲唔苦較易入口
例如台灣啤酒出嗰啲果味啤、蜂蜜啤

醉左可舒發

你夠鍾意上連登啦

？？

你唔係飲嗰種味覺，而係飲嗰種感覺

唔飲醉邊有閪屌呀 飲啦

我連續飲兩支酒

但事實上係好多人都係出左黎做野先中意飲酒
佢又錯唔曬WO

無錯所以我咖啡同部份茶都唔會飲

我都真心唔明
又苦又難飲
有得揀我點解唔飲可樂果汁
又平又好味
要健康既我飲24味唔好

利申 白酒紅酒啤酒whiskey全部試過飲

究竟好飲嘅酒係咩味

食住野黎飲好正

因為有啲撚屌會逼人飲酒，你地鍾意飲乜本身唔關我事，唔好逼鳩人飲就得

飲sweet wine 不如飲 grape juice

樓主不如你講下你飲完咩酒你覺得難飲

巴打有冇本地酒推介？早兩日見friend ig po枝白蘭樹下，google完先知原來香港都唔少本地正嘢

威士忌好香好飲

你可以試下off dry 既白酒
唔會死甜

Southern Spain 就真係盛產sweet wine 啦

好想試白蘭樹下 但唔捨得買

點解fruit punch咁撚難飲 樓主仲可以當水飲

互相尊重啦 個個嘅喜好都一定要一鳩樣㗎咩

啱呀 成個社會其實就傾向 識飲酒+酒量好=大人，好勁，識社交
唔飲=廢，細蚊仔，坐埋一二邊飲果汁

雖然唔係直接逼你
但係根本就係間接社會壓力焗鳩你去對
明明就真係難飲過屎水

你鐘意飲咪鐘意飲 唔該你班撚屌唔好營造一個咁嘅環境/價值觀去焗鳩d唔鐘意嘅人

上網見D馬騮又飲酒又識食煙，可見人同動物都鍾意

Ching 你係咪揀唔岩黎飲咋
你揀ipa or double ipa 就一定會hoppy d
Whiskey 我都飲唔到neat 最多old fashioned
紅白就睇葡萄品種 有d會易入口d

咁有冇酒係冇酒精味？
而家唔係講緊陣酒精味咩？

利申 純粹問唔係屌緊你

酒冇酒精咁仲係咪酒

通常覺得難飲既話都係d平既酒
好似英國咁 8鎊以下既酒都入唔到口
因為每支酒徵稅£2.23 再加total 既20%
你飲得咁平都預左唔係咩靚酒

當然唔係話平就一定係垃圾
如果你去法國買當地既regional wine
多數都又平又好飲

maybe
我係飲到某d酒既香既
但嗰種香唔足以令我鐘意飲掛
我本身鐘意飲甜野
同埋唔鐘意諗唔到野既感覺
所以我同酒注定唔夾

全世界都係咁架啦有咩問題
酒不嬲係大人飲嘅野
出去social係飲酒架啦
你唔飲得 比人笑囉
你飲唔到只怪你唔好彩囉

上黎兒登開po係易啲博同情嘅
細路仔邊識酒

睇到都打咗個冷震

樓主飲開ICE屎

得啦酒鬼叻啦

我都認同會有社會壓力既 但你唔飲無人會逼到你 你自己企硬就得啦

我老公都唔飲酒架 次次同fd食飯都係飲果汁 熱朱同汽水 無人會笑佢

我就係企硬個d
但係見有fd唔鐘意飲但又硬要為social飲覺得個文化好on9啫

酒咩鬼姐
自己唔中意飲酒
又係到話飲得酒嘅人
都唔知你做乜發埋啲悔氣

唔係細路仔先玩兒登咩

超多糖，仲唔健康

見字飲水

總結 飲甜野=無問題

你可以試下呢隻 係無酒精既spirit 黎
好香botanicals 同 citrus 味
我自己就溝tonic飲

我咪就係講緊個社會文化有問題囉

舉個例 日本工作文化係死忠一間公司唔換 你唔鐘意間公司都係要咁 成個社會都係咁
你換就代表你有問題 下一間公司未必請你

照搬番你所講 全個日本都係咁架啦 有咩問題

乜你真係覺得冇問題？點解唔飲就比人笑？點解唔飲就唔係大人先？點解成個社會都係咁就=冇問題先？

答你唔到喎大佬

Placebo effect
或者純粹係為個味 而飲無酒精既酒

我唔係想你答
只係想指出你講既全世界係咁=無問題依樣野係有邏輯錯誤

咸檸啤係Gose嚟
Gose本身就係出名酸
酸得嚟又有啲鹹味幾特別

雖然唔係主流 但啤酒唔係得甜同苦㗎

你啱啱好夠18歲? 要靠飲酒去證明自己係大人

茶好飲好多
don't @ me:

好飲 我平時都唔飲都覺

我諗都分國家既 香港係咪咁我唔知
至少我d舊同事同朋友都唔會逼人飲
通常逼得人飲既果d都係老一輩或者唔成熟既後生仔

不過我覺得識飲酒係職場上有優勢d
我舊老細成日叫我收工陪佢飲
我而家係英國個office直程有埋wine fridge
英國人既飲酒文化真係唔講得笑

個社會是咁無辦法改變

Gose我覺得還好 未酸到頂唔順
Lambic 真心屌唔住
之前飲過有間英國酒廠出既陳皮啤酒 好特別

好想試 有冇名

依家整ac太易了

飲酒都係共同興趣
一齊去飲多水吹啲
變相你同老闆又熟啲
明架啦

自己一個飲真係好難飲

同你調轉 超鐘意lambic 但麻麻gose
想平時想搵朋友share都難

我之前係直接去飲tap 唔知佢地有無出bottle

食煙又唔比飲酒又唔比 全部人跟你一樣打機打通宵就最健康

唔出世最健康

飲左酒個人放鬆啲 傾計開心啲

Prost

想跟絲去飲

有機會試下啦本身唔鍾意 試得都係人地話開支好嘢or旅行去酒莊試 但都唔識飲

有冇好推介

都得,不過飲完酒個人講野放啲,人地飲咗酒接受能力都高啲唔洗講野就住就住囉

有機會一齊把酒當歌
我以前都覺得紅白好難飲 後尾試多左唔同種類先發現到自己中意既酒

我都唔識飲架 我淨係知自己中意飲乜 其他無乜研究

想飲咩先

第一次去比利時試左呢支 話晒都特產
之後就不了

有冇巴打係黃竹坑少爺度飲過？
住得近近地想知有咩試

飲過超市買既 冇咩特別印象留低
飲過深印象既都係係外國craft beer
當然新鮮生啤又完全唔同講法 值得一試

香檳同啤酒

等睇細路仔

伸利冇追post

樓主人生應該幾幸福快樂

真

香檳無研究
啤酒不妨試手工啤
南豐紗廠間tap應該好多款可以試
本地牌子既手工啤都出色

啤酒都分好多種類 你中意飲咩味

Sor 唔記得講枝裝都係伏伏地😂
我好似係四五年前係tap到飲，都係少爺果隻，覺得真係好飲d 😂

痴fd 飲過無想像中香

以前茶葉未傳入歐洲時，班白豬朝朝啤酒當早餐牛奶飲

香港就係一個地方大部分人會將白蘭樹下當係香港產去捧去看待

好彩無買 本身諗住比多少少錢支持本地品牌
700蚊仲要非香港製 不了

Gin 飲suntory啦

Roku? 正啊
ching有無歐洲牌子推介？

一方面: 酒好撚好飲好正啊
另一方面: 玩酒game嘅懲罰

劈囉

成班係度扮大人扮成熟
有時見到啲港女同啲姐妹互話對方係酒鬼 我就忍唔住笑

啤酒係酒
但酒唔一定係啤酒

可口可樂屌打
因為人生太苦就要飲苦酒
咁打J係咪要揀80路肥婆av

易入口就得

個post變左酒類討論post

剩係啤酒都好撚多種類啦

最近入l買咗幾隻Hazy都未飲

換個角度睇 係你接觸到既酒都係難飲
有冇考慮過轉下換下班朋友同事
接觸一啲未接觸既事物

用手工啤開展你對酒既新定義啦

係比啲老屎忽用黎刷優越感

“到你大個就識飲架啦”

認可既啤酒種類都121種
仲未計每款都可以加唔同材料 奇呢野又得
個人建議Saison,Berliner Weisse, Sour Ale,先再Tropical Hazy NEIPA

唔係每隻都難飲嘅 例如1664已經好似果汁咁

多數唔係enjoy緊隻味
而係個過程囉

係唔係好好笑?
鳩噏完未啊屌你老母

飲既係酒醉既感覺

凍ge啤酒爽過飲可樂

但其實幾香

吓 我飲酒真係覺得好飲 有汽水果隻爽得嚟
隻味又冇咁假
飲啤酒紅酒大啖呑

連登就係比細蚊仔玩

酒 = 啤酒

竟然有負皮

3TEETH - You Spin Me Round (Like a Record) 喪飲廣東話版

受酒局啟發
今晚有單死咗個酒bar職員癡撚線
大家出嚟玩還玩咪玩到癲喪失控thx

出得嚟玩求開心姐
唔建議郁手郁腳

唔係為好飲而飲係為醉而飲
醉左就唔覺難飲

有機會旅行既話試吓參加當地啤酒廠tour
試吓佢地新鮮釀製既啤酒
包你從此對啤酒苦、難飲既印象改觀

證明你係幸福寶寶

人生太苦澀，而酒係唯一一樣令你短暫忘卻，你會愛上酒

真係唔知點解，個人心情差嗰陣整返幾杯，真係好似俾個fd拍咗兩下膊頭I know that feel bro嘅感覺
又唔想提，咪去搵呢個兄弟陪下